[I]糞營運#白貓project#89 辣殺驚 快D抽男女主2.0啦

垃圾標題

第二個回覆中女主

OK

上完會心版 開一下3技個木人唔見左

臭G咁快就收皮
D人吹到話女主TOP1

個島好悶

已經急不及待想玩玩了

算把啦
話撚知你好睇到射精 冇個人點睇

半下咋

一抽返黎4* 點升5*
親密度爆標但無event無友覺

劇情全語音

又有真冬姐又有露露嘅強項
女主真係J死

我熟識既CHOK返黎喇
唔知幾多日之後會變身呢

算啦你
一抽到角就我愛白貓
抽唔到就踩到一棟都冇

肥鵝快快神解 但我脫離苦海

前世識講野 今世啞左
係咪比女飛變左自閉

抽唔到角 島都唔想推

今次真係幾易中

不得了
係時候推島＋課金

唔推點有得抽
唔抽又點推

收啦

唔推島無鑽抽

中咗記得畀正皮 個個都唔記得

屌明明岩岩先出左隻限法,依家好想追女主

唔講唔記得
真係無協力加倍
馬場好波

限法係咪已經被女主屌打左

垃圾驚

馬場: 計畫通り

好仆街 夾硬整到咁勁

中咗男主限定等於加倍
30秒一場 十五星

次撚次都話易中
次撚次都唔知易中左係邊一度

冇板任冇協力加倍冇建築半減 垃撚圾

你中左就收啦

臭G死得好慘呀,D會心版又可以拆返曬落黎了

無石抽
勁？

真扎法>>>>>>>>>>女主

乜呀,人地光之王點夾硬

好撚勁

勁到裂

2隻都有

半減完都係得座新建要升 慢慢啦

我隻男主一出黎都5*
但女主得4*
抽多次佢出5*都變星虹

魔王可以退休了

齊左仲抽

我明

配埋你老母隻飾,真係痴撚線

條龍好好玩

正皮希望抽中女主

1000石皮已收 前面都係多隻白蛇拳同幾粒星

屌你 好似個個都抽到咁既？

邊粒飾？

我無

偶像法 (好似係

點解課左5400個個冇送多10+1嘅

假女主碌鳩唔俾得真女主用,多左句英雄角

即係女豬一次過收kc真扎同魔王檔

中都有分跳兩野就中
同抽到乾曬先中一隻架

事實證明法真係唔應該有精神統一呢樣野

玩到呢一步
抽唔中del game

我抽成二千幾石先中晒...邊度易？

話咗啲角整得勁又係撚兩撚放入倉
仲喺到睇強度真係笑到執緊腸

你老母果粒
班臭G出黎接客果次

仆街啦

你唔好彩姐

中女主先 想抽埋男主
中途出多2隻女主
1隻5*

其實係咪真禮勁啲？有召喚獸高攻高雷屬

大剣「黒の大剣」
・スキルダメ50%、闇+100%、凍結/感電無効

係呀係呀

6098

唔覺咪得囉

究竟我抽魔王弓黎做咩 仲要唔中

成班狗黎 話中就中

聽黎把鬼

嘩屌,6098,DIM GUN

想問男豬 入場後
左下頭像 上面條氣有咩用？

唔通抽唔到又我愛白貓？

儲氣出3技

一次過課8000石 咩玩法

射撚左2900石 終於搞掂 男主中左成4次

收撚皮啦

辣殺驚 男主職icon仲未有

疏囉
原來白貓post係唔容許劇情黨存在

痴撚線 成班癲撚左

好野wo

blocked

我有聽，難得佢三年後終於出聲

更新未

你個fd日日比狗吊

個島係咩玩法
D功能要點開

私の世界！

1.1.26左

打後啲開箱出符文
拎左就有得用啲功能

無石呀
希望推哂個新島會夠250抽下

Thx

女主覺醒圖隻手個手勢係咩意思

課金吧，少年

我咁耐冇玩都識去check store

個島有幾多石

呢條女

D法老多到

港豬表示四個人被DQ

我覺得到後面白國嗰3個新人物都要死

得四個正評 得四條友中咗之嘛

條龍招炮好正...

放大鏡要去搵黃金妖精
對話完
去返圖一就有條路
入去就有

撚知咩

神

全銀都有得load
ho ball ar

仆街 第一關撚一撚女主
咁勁嘅

多謝馬場

女主係型同順手 但好似冇男豬咁高傷喎

佢都算叻喇
關野要你打完後面拎D技再返去前面D關再打多次,咁就好似好多關打咁
咁都諗到真係勁

1技打400萬up 3技可以時停boss

各有各勁

我都係撚完覺得唔對路先追 勁到仆街

爽呀

blocked

一技仲有解異常 防捉光盾
二技全隊回sp
開埋光之王變超大範圍普攻

男主3技個結界可以SLOW怪動作

武其實有邊啲值得抽?
利申 無蘋果糖

女主招普攻差唔多係暫時最勁既普攻類形

人地女主開s3 我打唔出傷害嘅

j覺醒圖幾正

更新啦

真係 仲勁過雞扎

法老寶寶又中 扮非洲人都扮得唔PRO既

兩隻限都企係最頂點

馬場：計畫通

但係點友情突破 我打完一關親密到係280
但係入番角色圖睇就連親密度果行都無埋 空島又要無event

屌那媽個個都中限

無扮過 梳

請追POST唔該

追左
法老寶寶期期中

呢句野似層相識

法師突然由狗都唔屌既職變成上位職業

6-1果關隻金龍出技型到

更新咗喇喎 我隻sok斧淨係回到sp

唔係見到女主個格甩底咁正我都廢事dl

唔知 我冇

自行考古 thx

屌
On99

考古專家

個親密度唔見左

嚴格黎講根本唔係法黎

除左個icon無一忽係

甘道夫個隻黎

要時停完o個下D傷害先一次過計

( Show Blocked User - 山河故人 )

計返主線劇情
12/13島應該要打佢

竟然係咁

突然出2隻咁既法師
唔知講乜好

收到風
地拖準備幫我。。。

兩隻法真係毀天滅地

幫你咩

仆街 一陣落七仔買雪糕先

上次你未幫我 你想69定抵消

三文冶

即係加埋我

認真問, 點開日本google AC?

想課

日本啲7仔特別多嘢買

協力出隻1億血既王

光王時停>暗王開幾波技>時停完>入結算畫面

同斧強化之前一樣
勁o個兩隻斧都唔似斧

馬場：計劃通

問停緊打典解矛傷害o個d有矛睇過jojo嫁

點樣先有飛索?
唔係入關內置架咩,我冇既

神父又贏

準備買盒condom

打丁

後面打寶箱趺粒幣先開放功能

屌 踢龍女落去啦 根本跟唔上宜家個水平

去後幾關開箱先有

THE WORLD! 時よ止まれ！

龍女有咩資格sss

應該要開SSS+同SSS-

白貓爆死完,隔離中零龍

要我評呢兩隻既話應該要出個SSSS先岩

隻光王碌攻有無敵 普攻係全game最大範圍 可以時停王 時停個陣可以圍毆隻怪時停完一次過計傷害唔俾佢開紅光 1技有防捉盾 2技有回sp

唔俾SSSS真係過唔去

炸彈關記得帶10島雙

光》》暗

我早幾頁咪講左

男主行得慢到天荒地老

ok 係時候re島

好無re島抽限？
完全無石

個個都狗衝去抽
無d骨氣

係咁

煮直又勝

目測造球關無限可以唔駛入

bye，你慢慢去有骨氣打邊爐

可唔可以叫你個fd carry我

女主個飛飛飛同龍騎一樣唔會中毒池 踩唔到制
儲氣普攻係雙刀飛刀mode加三段bluray
碌地普攻係拳職無敵飛腳
儲氣出技同劍職一樣一秒就儲完
其他職啲精華俾哂佢

又唔洗錢，有咩所謂

佢話你咁愛白貓唔帶都過到啦

唉屌
又要課

我愛伊利沙白

講漏左樣

魔王自走炮強化版

如果佢之後d角跟住男女主既標準黎出舊角死硬

幫男主加個JG咪好

醫院？

愛里係雞
Blocked

yes !!

扑ED

偶像

CLS,個個都幾千石

個post推咁快典追牙

9504

又法老又油王 點跟呀屌

新型金剛棒?

下下幾千石 咩玩法

你一萬石wo

光》暗？

暫時去到7-1 但劇情真係有進步

頭先6xxx 依家9xxx 七爺八爺收哂皮

個個口裡說不

5-1要點拎粒水晶？

拿 我未課嫁

你老昧 即係迫小妹發功 呢次課到中

一陣開台抽
蜻蛉力量集氣

中左一隻好滿足 唔洗課

你岩先唔係抽完喇咩

光是咪》暗？

女主應該可以企係法師頂點直到執粒
唔抽既真係唔好後悔

我以為係打暗果隻

冇光 點知

7-1男主好型

唔抽齊del 驚啦

求其偷張圖貼出黎咋嘛

寶寶

你開唔開

做乜撚嘢你哋啲石好似生cancer 咁愈嚟愈多

有島未為輸呀大家
未中既好快D中,最少企返一年半載
好難想像點先打到女主臉

平均加埋兩隻差唔多

計企得耐應該係女主 男主出隻打得大力過佢就得

但相信都無咁快 畢竟男女主

睇下me掛緊咩啦

男女用咩武器好？

你句嘢好似係邊見過咁

男主得把濕鳩專

成日見

應該會出把抽

quote 你老母

仲re島慢慢打咩 我放工就飛去七仔掃

反而家陣唔見晒啲勸世文

把專點算呢
入替一把比大家抽？

出JOJO

抽唔到點算呢

換囉

其實都as+50
暗+100
算正常啦

聽講話有3大合作

$#話未講得

3大係邊3大

i大 教大 恆大

D武器邊把勁 求十把

一陣個合作勁過男女主就好笑

個個都講隻女
男主呢

因為女真係好全能

今日先玩翻，一百石都冇，點算

男角有丁都追？

一睇就知係池中物 一抽就齊兩隻啦

咁舊果埋真係可以永遠封存

被動3比個殺3隻回10%sp/普攻sp回復+3/5就最好啦 好難回返起呀
宜家得兩個無效冇乜用

勁過咪勁過
至少呢兩隻限有復刻有神解
合作角呢?

條仔個樣

好撚燥,同一關迫人打完又打,打完又打

四星機率係唔係較低左？

隻女有走住黎屌又大力,回隊友hpsp解異常
滾打無敵,飛刀藍光,仲要clockup定王
集各大能力於一身,今次真係要吹奏下先

allin完27抽乜都無
加埋凱旋果87抽
成114抽0限了

250x114？

新職研究所冇石收？

升lv個d

可以唔打

現時冇

抽唔到女主既樣

鳩毛頭話 有機會 神解

唔講男女豬先
我10選1中艦長斧但唔中專武
陰公

講下男囉咁

現時無咩邊隻王（唔計1億血小怪）頂到男主全力放3技

3技之後身邊d怪會慢動作

Currency not supported買唔買到 ？

有機會中六合彩 唔使課金

中左六合彩 就緊係拎去課金啦

D法老又全中
點跟

中20蚊課2000

論文佬中咩？

忠實玩家

饅頭pizza

講漏左，碌攻同女主一樣有無敵

一套普攻400萬 唯一弱點回sp慢

原來真係咁易中

勁到唔需要論文了

係唔係有人話保底果個360石冇送左10+1抽

成班都係歐洲人來

All in追男主是否不智
利申：射曬落海

保底360係送10選1
食左藥未

留名

春定先

易丫
第一個十抽就光王

痴線
呢段劇情咁好睇又重要，邊有可能係限時活動

代表呢個活動完咗真係執

睇得出

係咁要返轉頭真係好撚戇鳩

咪話咗有新功能畀錢買活動？

課送抽個個係咪要課兩次先有得抽哂兩個

最後都用amazon課左10000日元
加埋之前果d 有剩
課哂2個360石
第一10選一中巴雙
第二次中姊槍
武中左媞娜拳，尼莫斧，月見雙，蜘蛛法武

馬場：課金計畫通 多謝G持
利申等到執笠果日會課1pack做帛金

Show Blocked User - 甚平老大
Show Blocked User - 大地小勇

好想要魚蛋呀

達哥先用飛索

咁就曬 笑左

Ok 下面答左我

kc 偶像d角甩甩漏漏咁 忍唔住笑

轉玩台版

名星會都冇

ok仔

呢個又唔同既 冇愛就唔抽嫁啦

今日係咪靜係開放左狂建同活動建only?

棄game了
再見

我跟
完全冇活動

55

跟機
唔送石狂入替
角色又開始膨脹過

打曬個新島未

狂戰士條BAR儲好就瘋狂斬人

搭3抽

睇黎要RE埋NM去抽男女主了...

佢條bar係咪開技就會無左？

第二關啲柱點飛過去？
冇飛索用

chok你唔好咁痴線啦
以為係咁叫春同負皮就會中呀

打後面啲關

下？

我不嬲比正皮

中咗畀正評

#狗先玩負皮

3周年？ 呢d野 1周年都嫌on9

RIP
\|/

主角 劇情
明明應該一週年出嘅嘢三週年先出

佢之前係咁中

Why me never lucky

中左雪村要還

抵啦
有咁耐風流 有咁耐折墮

還左KC啦on9

中左魔王弓唔使屌呀

堅非洲人

你不是一個人

一陣佢又表演魔術

話rip嗰啲人肯定全部中曬

要做牙CHOK了

已經課咗5000石

有新DATA
係咪出多兩隻入替

成大半個月
定啦

哦 咪就係呢兩隻嘅神解資料囉

各位 今晚八點見

原來套東離劍遊紀 係虛淵寫

老虛+澤野

一陣神解光暗王

男主打1億 女主永久時停 定撚埋隊友

好撚想睇

定埋部IPHONE

星都無

原來係布袋戲黎

人生中淨係睇過大儒俠史艷文呢個布袋戲

我有睇開PILI

收埋聽日25石再抽一下...唔中就要re NM鳥

今既推島 抽唔到 就898

睇啦 堅係好睇
劇情有老虛就保證
睇到話合作之後開心左兩秒
跟住睇到 屌!!! 台版合作

仲未連專

cls re埋NM追先

成件事好優雅 諗起優雅弓

日本有冇地方買giftcard平？
係果邊抽
迷信撚

下星期啲神解點跟先

已經無人理會了

⋯⋯

我想等佢出哂買成套典藏版返嚟睇

肯定淺井有睇拉打
果頭ex aid既rider chronicle出chrons玩pause
依加又到白貓zero chronicle出女主玩時間停止

我肯定$#有睇av

等解體算啦

白貓咁耐吹到個朵好大啲角多數都廢
估唔到光之王真係光之王嚟 咁撚OP

Agger

當佢出隻到女主1技自走炮屌住打
2秒打400萬白字
神解D乜柒都唔重要喇

屌唔係解左檔有第二個難度嫁咩 打完normal乜都冇既

破壞平衡

送個把大劍好勁

公告咪話左之後會有

攞都廢事攞
無人拎到

剩係個樣都高下立見

屌 之後
仲諗住可以抽多下

凱旋門見啦

可能H難度送女主專

下次復刻就出架啦

利申：我兩隻都抽唔到

帶土係咪日本 邊度買giftcard好

送女主H算啦

暗屬9成得男主先有,把專送到打爆地球都無撚用啦

今次還左

即係中邊隻?

抽隻男主黎用
解決晒問題

吊早知我唔升佢

得番90石

不過可能單抽中呢luck
希望在明天

九爺你好

抽成2500

即係中齊

個礁有幾石？
想抽女主

女主值唔值得追

金ss
金ss
金ss
金ss

結果成班話唔追
追撚到仆街

值啦屌

中左龍女

我真係恭喜你呀

十世無課手機game
上次課金用信用卡
卡都係7仔架啦

迷信就信小妹
500 500石咁抽
一千幾百 好快就中
信我

收皮啦

G持

你條很樣次次都話還架啦

追左隻男主
仲追唔追女主
諗起上次單吊露卡

我話唔追你係咪唔追?

經過我試玩左第一關 我覺得女主高半格
男主係又大力又硬
但係同快刷係絕緣體 根本回唔撚到sp

再講神解都無意思

水樹神解bug埋傷都唔會夠暗王黎

射多2000算，
都無既等復刻啦

吊你 巴隆著左禮服無人講？？

白猫故事有男主無女主仲叫唔叫白猫

兩隻破壞遊戲平衡

你懂個屁

一定要追我新島撚完第一關就下定左決心追

已經唔想理堆神解角

我都覺得回魔太慢
傷害無建無武又未top
想要女主

你試完覺得女主勁D定男主勁D?

要等佢把真專武

目測會出把可以抽既

無女主係度
男主咪可以開後宮
好似上次sharehouse咁

破壞平衡 罷抽

我係咪呢度唯一未中限嘅人

中埋sok男斧

今次還撚返晒

全 post出現咗幾多個中字？

水樹神解完 打唔打得返依家個數 都係未知

隻子安依家真係同R痕無分別

下隻會更強
都係射多750算

冇睇 答緊車

現代男女主有呢兩隻一半我就心滿意足

屌你座新建又要係黃紅細石,仆街無貨啦屌

兩隻唔同定位比較唔到wo

要排既話兩隻我都排top1

講咁多 不如射左先講啦
一陣又覆250搞掂

六爺又全中
點跟

物刀毛牙

變左光之王
1技2秒自追炮白字400萬(未計光屬)
2技大範圍爆炸應該唔知幾多百萬
唔追真係後悔到聖誕

下隻會更強

推緊島
比我推埋個地下室先
空島無位啦

fd中

我無石抽

主角把武器點拎

是但啦
刷15星又唔係快好多
大把分幾鐘
推圖都係
抽唔中隨緣啦

過兩日就出個20星收你班舊角皮

1個月前已經等緊17星啦 都知道就出

咁其實臭G又唔係真係差咁遠既,有臭G隻女主PASS都得既...

屌佢老母啊

不錯

唉....

呢2隻限 唔洗升親密?? 爽呀

HAJOR

兩隻都冇咁點呀

去日本囉

原黎未更新

係唔駛升 直接去空島覺醒就得

btw又中

煮直與你們常在

強度係另一回事
最重要連男女主都冇會比人笑架

扮乜撚＝0＝

咁你中左未

yes!yes!

你夠話易中左

沙清你答到條問題即係你都中啦

未

牙蘭哥又扮死狗

有無運 賜d來抽好喎

空島唔見佢地既??

支持清

用建築

爆死左

寶寶牙

到底爆post先定chok中限先？

唔識呀 幫幫手

ok,比ac我幫你覺醒

蜻蛉d力量唔見曬

賣哂佢d武器 星虹

你唔係有女主喇咩

樹呀

哎唷不錯喔

又乾塘喇
btw,唔夠劍仔換女主把專，又要換走d史前武器先得
好似得返2,3把舊武可以拎黎交易用😭

月尾係咪仲有活動?

到月尾都仲係活動期間

女主覺醒有隻短髮仲淫

報告隊長 佢個ac無星虹喎

屌你老母冇hard???

走啦

明明有十幾粒

可以做頭post

key得衰過話癌佬

日ser白貓有幾耐冇出過用屈機黎形容嘅限角

唔係雪村果種高生存力嘅 勁，唔係火龍女捽到手指斷，而係果種壓倒性嘅 屈機

男豬好唔好玩

巫女BBG LO

唔知之後啲角會出成點

吹奏

男主大力咩

個島有幾石
已爆死

留名等睇 nerf

200

想問佢係咪有個 3周年大感謝祭？

抽左嗰d 角幾時先有

上次已經平安鐘

要搵返帶土G持

nerf左有石收

寶寶抽成典

少有嘅畫沙都讚嘅光之王

爆死jo

白貓top1未

中曬啊佢

都冇人玩

你覺得抽唔到棄驚既人多
定新手加入多

抽唔到就課啦
棄乜鳩

白貓失意 PAD得意 無咁傷

暫時得九丁友中咗

pad 3 pack中?

太耐冇玩迷失係個活動島到
搵唔番邊粒掣出去推島

2抽中哂

抽到同新人加入多

神up user多

岩岩見到

收得咁入
終於搵到

成個3周年淨係諗到推男女主角出黎做g先夠鳩🤔🤔🤔🤣🤣

笑撚死我呀真係

又中DLLM

其實要抽都真係幾鳩

但現實係：

抽：毀天滅地

配送：amigo level

尋晚都講過 無人信

預左啦
一陣射多三飛算

新島冇男女主過唔過到？
冇可石呀

覺唔覺係派角 實抽到咁既

無限牙

你好仆街

求其淘個齊建加萬幾石既AC抽到男角都屌打啦

神父變臉變得咁快

尋日先死狗緊

神父無試過抽晒成個普池都唔中限咩

唉屌 兩把武唔知做乜撚

Lion3拳 月見龍專
兩把都冇用

中到月見雙喎

佢緊係唔係未試過

琴晚先成隻狗咁

唔想推島

今次個故仔幾正

想推都無得推

真係射多下中埋女主
我愛馬場

屌死法老 現實又好景 game又好運

屌

1抽中曬啦,有咩好講

3000蚊

RE島

當我冇講過

成班中曬馬場計

中咗 lu

食到氣流

聽朝訓醒就會見到白貓營收top1

單機打都ON99咁 協力用完行SP可以做觀眾

信小妹實冇死

冇得Yes牙

無石yes牙

其實追唔追仔好，0石狀態

我齊哂新果6隻普角唔通周圍講咩

射完有股空虛既感覺

AN妹專同卡蓮專留唔留好 想換露露專

後生仔果然係後生仔

今晚有冇論文睇

依家答得我追唔追得過仔未啊論文佬

好似話茶一再神解
無新限只可幫大腿補Sp

冇
空虛緊
等推完男主把武掛
遲下開個excel儲住d文 share算

唔係追唔追得過既問題
係追唔追到/肯花幾多去追
女實勁過仔
但要追單隻最少預3000.....

我儲番上2千之前你咪撚再出沙碌呀

睇level 做人咋我，如果係用必抽形容我就追加8000石抽，普通level 我咪是但課多5pack 唔中收工算

Btw,
佢今次出到呢個強度
如果下次限仲勁以後可以唔洗課
又入返膨脹mode

total抽左3500先中曬
頭99抽爆死

yes!yes!yes!yes!

建議你睇埋專先
唔係勁雞扎法好多

愛麗絲！！！！！！！！！嗚啊！！！！！！！！！！

真冬+露露換真.女主
要換就pm

LIHKG WEB版更新—新出扮工模式

我屌你啊！！！！！！！！！！

南哥

見到巴哈話同fate合作

如果真專武補到SP回復就勁好撚多

同埋會復刻
遲下出17星隨時大家收皮
之後強度又一波膨脹
似以前巫女完出15星
上次KC又係強力精靈

唉屌
武器又要課

凱旋又乜都抽唔到，三周年連四星都唔俾
Lose Lose

笑撚左

大家冷靜睇定少少先

利申：賢者時間

真係幾正

返工唔上得街網

中左人 加少少抽武有幾閒
BTW 課金嗰3下10抽1戰果點

追女主既話唔洗冷靜
中左女主要追埋男主先冷靜姐

未抽
家下去

奸夫淫婦劍

咩工咁橙

大公司會block

要用vpn連出街

女主短髮好撚柒正

Vpn上年都比人block 埋
因為有同事中過毒

多3隻角連專咁囉

點回魔呀男主

等武器救/support 回

我仲未課
好驚抽唔到魚蛋 又要等多幾個月

再課囉，課一次有兩個機會

我估同當初金狼專差唔多

我已經唔中啦
Btw 魚蛋又唔係必需 無都無乜野
而且武器好難揀 換得都換曬
幫人揀d廢武連專ja

男主屬於惡魔斧個類角 打王先用

女主有咩武啱用住先?

真係唔撚知點解會SSS 撚左2場就收返埋

極咒

儲得起條怒氣值之後回SP就無乜問題
不過儲成世

屌你菊花

女主就實至名歸

二家姐同啲白魔導士畀闇之王
唔知仲有無得出場

又話爆死

4000得呢隻NEW

RIP
\|/

Btw, 通常一兩野爆死我會等陣再抽

之前乖乖地走去打晒啲島為兩大跳嘅人真係捉蟲，又唔係打晒先有得打活動，俾著我係新手真係留返啲島暖肚好過

HOLD到執最抵呀

kobe中左蘋果糖

未?

話說個島入面啲MAP又係用獅2某啲關形狀+11島啲素材撈埋一齊

出左大劍 先抽到第1隻4星既變身士

子安

但抽唔到專 都唔知點玩

屌你街場女主入場開光王mode冰住小怪
等十秒先殺得小怪

谷攻黎講魚蛋仲係幾勁 同埋最主要係我冇武玩勇b
我都係差呢把姐

咒+你老母啦

咁惡既

地拖抽齊未？

協力毒瘤

SSS

雞扎卡蓮隻野拉怪咪仲好
時停黎少少多餘

$#你活動關咪撚做球呀

未課喎 呢兩隻冇乜愛 唔係咁勁既話抽都廢撚事

我都係啱啱打第一關，女主3d好似冇一星咁靚 同埋我仲以為佢會有complete 特別動作㖭

出隻動作快到打唔到嘅怪

你老母係之前隻法...
佢個專飾物係回sp

協力周回用時停大伏

男主不勁喎 雷聲大

係差回sp姐 把專回到咪勁

唔玩，棄驚
得舊時代勁角 : 垃圾火龍女，垃圾雪村劍
島 : 推撚晒
建 : 差10%滿建
素材 : 得今日送嗰把
有冇人要

唔駛卒都打成千萬

龍女15星TA仲係最快
我估女主都係超越唔到

算把啦

新手買個石賬仲勁啦

慢少少 唔洗捽撚到傻

抽唔到男女主就係垃圾
廢ac冇心機玩

有
一轉手我又賺到笑

捽撚到我熱感筆都爛咗幾枝

睇User名
乜筆都畀你玩爛啦

笑咗

屌 得閒on下儲下石
下次新限中左迷又可以玩番

其實唔洗灰
兩隻超班姐係白貓又入下個時代
好快又出一堆跟新時代既角

俾啲掙扎黎

好撚好睇啊
感動咗我

個故事最終接返落新手教學嗰段故事度
過咗3年終於知道真相

三週年活動 係咪推完個島就完左架喇

武器中咗最想要嘅艦長神斧

我要

粉紅字劇透比禾pls

睇下遲d台仔有無翻譯

係巴哈爬左半日 覺得個故事超有可能係七大罪將來既結局

仲神咩

因為我同學想入坑，我俾個ac佢

最後段片配埋背景首歌好正啊,啲歌詞

唯一缺憾係個島好鳩煩

就咁睇字嘅話有啲普通
配埋聲優同BGM先好睇

我不日啊

輕描淡寫 講到幾輕鬆

我手頭d法武全部有屬性... 係咪迫我用住咒杖等專？

唯一缺憾係我一隻都抽唔到

Iktf 6個鐘前

點都係咒嫁啦 好似係

小熊維尼成為微博違禁詞

3個鐘前我都係

一生愛潮爆

用愛麗絲打番極咒真係你我哈哈笑

狂戰建一起就35%

個hard幾時先黎
要推埋黎抽男煮

好撚煩 你呢d咁撚廢就收皮啦

又有人中

用緊卡蓮專頂住先

即係......阿寶 我唔想重覆

姐係中左女主啦

寶寶一早講左啦

推到盡都打唔到200萬

上半年進入咗低輸出屬性時代
下半年的今日輸出高到痴撚線

好想要女主用the world⏱呀

Hi

神解完上神枱

中完場都未入過
好空虛 白貓都唔想入住

我反而又唔覺會出17星
依家佢縮得就縮d關可以有幾少就幾少
邊得閒再搞咁多野

請問下揀10隻抽果個揀邊10隻好

追男主咁失智
把武解決唔到回魔問題自然插返落SS

主力揀SOK個堆啦
神解完勁

如果今次無the world，我一石都唔會抽

唔想課果5400羊俾馬場條死仆街

+1
留黎fgo二周年丶新水著

男主d接技好怪 有時衝斬接轉轉轉 有時衝斬接其他廢招

新職例牌要強化

OK,THANKS

巴哈有post

Never lucky

又中

定boss好用既
係安全左好多，特別係d特煩膠既
不過會唔小心定埋d細怪，要補mode果陣要企埋邊先補得係有少少缺點
不過隻野個強度真係

寶寶都讚果時 果個角就真係好勁

隊友死曬可以慢慢復活

屌你呀
乜撚都無呀

招1技盾仲要係防紅光

一個都打晒啦

都仲係一千萬左右既...
希望唔好再漲

我係怕無返隻狂戰係身
佢到時出狂戰關無角入
女主雖勁，但寶寶都仲有隻臭G頂住

唔漲點吸金
蜻蛉力量

男主其實ok 齋用衝斬 同剩係接轉轉轉

神散左功 無撚用架喇

講咩姐你用女主好過臭G啦

課啦 少少錢換隻4星

乜有活動咩？

青令好耐無入過黎白貓POST 叫我地點吸神力

屌你老母

其實個島加埋有無一抽

係，用落都覺得夏法爽手過女主d

男豬雖然回sp慢 但係根本唔會死

不過其實
都幾多野定唔到
全部體型係特大既都定唔到，最盡就係巴風特果種size

Around 200?
加埋禮物關50石
有1抽

冇

兩個都冇咁用你老母個西？

今日R爆頭先砌夠到10隻想要既
抽完依家得返9隻
課左到時又要塞返隻唔想要既入去
世事通常就係咁神奇你有至少9成機會就係會中果隻
諗起就唔想課黎益條馬撚

課啦
計咁多做乜

屌你老母上年咁廢都有建半減,派蜆半減+三音必打
又有re協,今年竟然無

課完就會中男主

你老母都冇咁點

大家感受到今日既好多活動未

咁邊撚到有石抽

好平衡 有人唔中 有人中哂兩隻........

一係中，一係唔中..

今次仔勁定女勁

聽日翼蘿神解
走著黎屌

戇撚鳩，兩個都冇就咁勤力玩白貓/勤力d課

why not both ...

好野 連台版兩跳都冇4星

終於齊雞扎

雞

幫龜頭中左女主

唔幫你推了

大家都是歐洲人
不要分這麼細

歐洲人曬卡時間

未有專龍女已經甩左頭 真係痴撚線

大劍研得一座
但材料係舊研三倍
得起既時間一樣
即係話大武石5250粒走唔甩

番到去要研究武器

太耐冇玩，唔記得左第三個皇冠係咩意思，有冇ching可以解答

不含同職

唔同職業呀

巨劍料去邊度打?

原來條bar係咁用

15星咒

公告有寫
打常駐15協咒關效率最好

新角色要點覺醒?
空島無EVENT既?

原來係咁

好在無信你班很樣話蜻蛉散功

唔該晒，祝ching抽到男女主

啱聽

試過唔得GE

即係點, 有無人可講解下

有無咩中文版ge 攻略/資料網參考下

要條氣滿左先

點解我個frd一起座大劍研就max既

我就信菊花bb
信條契弟? haha

你試下起棵樹

下 青令是鵝們的神

我都好奇點解睇片有呢招, 出到來好似唔見左咁

屌,幾時多左棵樹

你坐監嗰陣

有冇男豬覺醒圖睇下

畫沙BB 我會唔會唔中男豬嫁

會
抵啦

用無限鑽制咪得

4隻4星 0限

OR FB Wcpnews遊戲資訊站 同一條友寫的

隻白貓係始祖符文 ?

始祖巨人

儲滿之後再普攻 只係向上斬落黎 冇佢出現果招

第一下要斬中怪先連到(好似係)

BERSERKER MODE:

條氣滿變紅色->儲力儲到紅氣放手->BERSERKER MODE>扣氣到無為止

1. 自動打 一下3HIT
2. 可以放手唔控 可以控制方向
3. 中途碌可以斷MODE 唔想扣盡氣時用
4. 開MODE要再儲滿

通常SP見底就開 用完SP大概又開得

打邊關咁快刷左成千粒細武石 ?

單挑唔用技都係2分鐘

1個鐘2倍常駐15咒

點解我同遲仔會爆炸左

抵啦

開緊MODE打中怪有hp吸收

我都爆

聽晚睇下有無人開5倍書打先

龜囝牙

男主好型棍，我要中男主

男主好唔好用

你2500齊都爆

實際好似幾難用

D技型到

同埋扣盡氣好似會有收尾追打

又再一問
有咩武器值得換

強課咪唔爆

爆左

你唔課都齊就算數啦

50000射晒?

我個心好撚痛呀

智將

姆咪姆咪智障障

男主招紅氣技真係得協力先用到

台仔d劇情翻譯幾時搞掂啊

變身士個設計係隻鷹咁樣先岩喎

The world 屈機都唔想開
但唔開又無得玩form change普攻

收到風又有人中女主
依家d限咁易中架咩

ever bucky

開名啦

勁到喊

白貓3週年 grossing 有top3 算係咁

出曬sss角都係得第三

炸彈根本唔使拎 用10島雙開左

4周年top40

低調啲啦 鬼唔知我幫你中咩

推島神角 黑翼劍又要陪伴我

今次做數做得冇咁陽乍

其實呢 好快佢就冇得做數

iOS 11冇左課金榜
要靠download刷top

屌,5星1% fgo 機率

on9 4星都唔使升親密度 同埋又唔會廢d 同1隻野黎

????點解有機率睇

抽到任一限定的機率為
[5星]1%＋[4星]10%*(2/16)=2.250%

想龍協約會

係左上角 福袋左邊有射睇

所以白貓d限真係易中

維修愛麗絲0.007%都中左幾把
區區1%點解抽極都唔中

你點知佢會唔會好似台版咁限角陰d陰d降機率

你好運姐 我愛麗絲 百幾抽 0ss

呢個真

[5星]1%＋[4星]10%*(2/16)=50%

嬲到del game

仲要悶到抽筋 團戰打撚左半個鐘唔知打乜 棄左game
真係俾人講中未到NIER就棄晒

女主TOP1未

中限宣言

i don't agree with you

女主

你抽左幾多抽先

有條女了 追唔追男主好

等專武出埋再諗

魔禁手遊係咪就出
好似幾好玩

今次復唔復刻？

有幾多抽幾多

收到風
你齊男女主

有冇片

角川同B站合作出
想支持下等佢出魔禁第三季

等芳文社出o個隻好過啦

我估應該做唔到B站咁大製作

簡體... 你玩埋我果份

話說做乜唔出第三季
係咪當年第二季賣得差？

有道理

ok

應該係
得超電賣得好就繼續出
但明明魔禁人氣應該唔低
可能因為河馬出得太快

多數大陸heat左會出台港服就有繁中
就咁睇佢片其實唔差

崩壞睇片都好正但係玩完首抽...

聽講魔禁轉左女主

我keep住玩緊
我用電腦+手制玩好順唔lag

食蜂呢

一向真.女主都隱形mode

10抽1武器同人竟然係水樹連專成套中,仲要嚟多個11連中埋隻唔洗升親密嘅角

求4個fd子幫相互 LastPage rank142

崩壞玩唔掂 抽親都B

見到女主
唔add了

花式search名

十連保底有A
單抽都計保底
而且A角可以慢慢刷返黎
課金多數加快進度姐

睇錯 add多次

唔夠白貓個節奏咁爽快 如果唔係我一早轉左game

added

開了

雙修緊
個邊肝好多
但衰在送石少
真係靠慢慢肝
比如肝隻A角要最少15日
我就課左幾舊抽幾隻起手易玩d

10中1 中左紅毛神解劍 第一隻金ss
但係屌解主角2.0 要抽 雪村劍機已經吸曬d石

我屌

差三個

不了

又有新招

用石抽復刻其實唔抵

Thx chok巴 -2

你開左先 我得4%電

差兩位大佬我就有11粒虹石

-1

Added

睇完古代劇情再回想起11島男主全黑嗰段，
覺得更加有味道

完左 11虹石dklm 訓教

有女主仲嘈

我是hehe

雖然都係垃圾GAME
不過今次啲配樂抵讚
有料到

玩左咁耐都未見過呢隻野

應該話好多限都冇

路西法大人聲優仲係日笠陽子
大把人敗返嚟

朱雀都係日笠

抽極都無

連埋專啦
路西法都有三隻

米拉個老女人仲有人氣咩

on9 開game login+斷下斷下咁玩都未見到一隻

垃圾game
阿爆炸頭再推真札出黎做雞先叫我玩返

又唔中 辣殺驚
得返2島NM幾版secret 可以推
31號前都唔知儲唔儲到多一跳
返去肝FGO算

槍爭扎你抽埋我嗰份

狐斧對 腳好正

雞變變雞

新活動島5-1點過?

打埋後面先問啦

終於推到出地下室
我發現第三座研需求lv全部下降曬
以前一堆冇得起
家下316lv已經可以全開
7隻大工全力開工

祝我好運

無啦 得罪左鳩毛頭無白貓job撈

佢又無配過其他出名既角色

唔會中糰子
含啦

真人對腳仲正

top 0 專已連
多謝你白銀

個新建升到lv9就升唔到上去
屌早知唔升把笨柒大劍
手多升鬼左，個n得5粒升建料

隻女主真係玩壞手

祝大家要果隻有果隻

屌 過兩日出協就有得打啦
緊係升左把劍黎玩先啦

出d咁型既模組都唔出黎比變身士用
$#真係

12-4 個劇情loop左幾次
配樂同氣氛好正

咁多忠實FANS一日就推哂

又撞柱 爭一格就中聖占

得咁少關又唔洗打分
容乜易推曬丫

個故仔本身都唔錯 好似追劇咁追落去

投哂6隻黑貓1 1隻都唔中

我都有揀黑貓槍同弓

禾要聖王呀

btw咒龍女+神戒女主一隊打4協

各位法老晚安

武器都炒撚埋 抽呢d野真係永遠唔好擺男角相關既野落去 實中一次

追男豬追到nightmare 都reset埋

有女煮就算啦

我同我個fd都係一年前冇玩 但係最近download返
點解佢個凱旋無料十連有5抽 我得3抽既

750日老屎忽先有55抽+全島突破22抽
750日以下就33抽+22抽
全島22抽活動去到月尾 好似係

一年前無玩仲有55抽

佢個FD成日唔聲唔聲ON返 扮DEL JOR
應該係呢度啲巴打嚟

如果出新nm係咪就唔可re?

執都未出啦
Btw 有冇人一齊刷細紅 而家100粒都冇

完全唔點解啲紅色冇撚哂

Why me never lucky?

iktf

用埋最後一個十連
下次應該del得

寶寶都要儲返兩個月石再戰下次真限定pool

早晨

幾時出咒狂

男女主起碼企半年
想象唔到點先打到佢地面

出的毀天滅地

加多個零

頭皮妹，不了

狂戰夏洛特，雪村，魔王

kaji同堀江真係好勁,睇到我流哂馬尿

個島係咪仲有hard?好期待接下來嘅劇情

佢終於出到一隻野
技1技2同傷害
2種攻擊模式但傷害對等
女主真係有排企
特別佢係法職加上光屬可以屌打曬依家出左既協力關

小丑有冇出場？

仲要入場乜都唔洗上就直接滿減

帶土都爆死埋 MOLAMOLA

女主仲要加埋招隊長技,用咒杖破左金身都KEEP得住滿減傷,真係CLS

下次搵邊個好
蜻蛉含左BIRD

最後一下中先埋女主

幫你改返

成班有女主

隻鷹玩得好爽，點解唔出黎做3入替